男女平等，tbb應該開返套美男廚房

請班男明星上去煮飯
Sell吓住家男/暖男咁樣
橫掂而家班男藝人咁鍾意扮好男人

整幾集特別版裸上身煮野
保證高收視，又有talking point
Tbb諗諗佢

謝繼聰

以前開過美男廚房sp

仲有基佬廚房，TB 廚房，第三性廚房，黑人廚房

咁玩仲好過乜鳩造作廚房

有，叫"我係小廚神"

冇嘉賓

伍姑娘做主持

雷莊兒做mc

你又知？

吳彥祖 J撚死
咁講法終極嘉賓 咪又係lemon

而家既TVB請鬼到chef lemon咩

人地叫chef lemon

搵一堆男天使只著純白禈:鍾君揚,黎振燁,伍禮騫
加一堆男魔鬼只著黑色泳褲:梁裕恆,麥凱程,羅浩銘

集集抱住三位女主持出場

搵堆猛男Show肌:郭子豪,溫家偉,袁偉豪,翟威廉,黃長興,長腳蟹老公,鄧嘉傑,Terry,陳志健,Rocky,許家傑,陳偉洪,森美,林師傑,伍允龍,何浩文,羅仲謙,林子善,黃浩然

加堆鮮肉:何廣沛,余德丞,金城安,朱凌凌,張振朗,丁子朗...

咪搞 嘈到仆街
薛家燕同DODO嘈到煩 嘈得又唔好笑

Ching sick hall

最好裸上身，下身淨係著住條後空
Close up吓d pat pat

反左面無得上

應該整埋三國徐晃

扮暖男點少得黃浩信呀

伍姑娘同TVB反左面

應該整套Master chef

美女 都俾tvb搞到唔想睇
整個美男 真係你睇埋我果份